今天 台灣 蘋果日報 獨家頭條

賺完港紙就返大陸睇唔起香港人, 話好憎唱廣東歌

她從來沒說過這種話吧！只是她認為國語是她的母語，唱國語歌更有感覺。